民建聯小花？

屌你老母，今日12點將軍澳站民建聯派紙口罩，幾條女收咗錢幫民建聯影相出po. 好撚冇尊嚴囉。

未除口罩都覺佢好撚柒

明明就係食人花

老花

支那鸡

短裙雞

有無聽過一隻pkmon 叫怪味花

有機會kol100幕後果類
之前派野都有

派都咁少人去

咁都叫小

雌性支那蝗唔做哩啲仲邊有嘢做

邊到小 邊到花

妖孽